cpu長期100度 邊度出問題

部電腦用咗3年，呢排cpu閒置80度 load野100度，仲有冇得救，用緊i5 4590 ，換過散熱膏同清過塵

對角按落去架 重新上過佢

Intel 原裝鋁底散熱? 機箱風扇有冇問題?

idle 80度 你係咪肯定隻heatsink已經上實

唔係，用螺絲上的

咁你係咪肯定已經上實
照計用原廠heatsink 都係idle 50度 full load 80度
你閒置都80度...

一係就temperature sensor傻咗

唔肯定，我之前見到100度先換散熱膏，換完發現冇效果，所以想知係咪粒u用太耐，定係heatsink問題

我粒4770 + 原裝散熱 + 2年冇換散熱膏先係4x度 idle

100度咗幾個月都冇事係咪正常，日日望住咁熱好不安

temp sensor 壞左啦, 正常 U 70度 會自己斷電

70度 會自己斷電
真係第一次聽

學到野

你點上散熱膏
對流得唔得
V數係咪高過default

著住機開機箱放1滴水落個heatsink到
100度應該直接變水蒸氣

正一鳩up當秘笈

90度都未斷啦70度

1粒米

唔撚怪得啦⋯⋯我建議你search下YouTube先...米字形全覆蓋先得...

不嬲都半粒豆咁上下就夠
唔係多就好

Oh shut the f up

淨係得你識貼link咩
一粒米個效果唔會差得去邊

但係from你條link

咁係咪米字丫
一粒米會唔會上100度丫

塔散？